點解PS4唔強制所有Game都係O確定X取消？

Xbox同任天堂所有Game都係A確定、B取消，無論日本Game定歐美Game

但係PS4日本Game就O確定，歐美Game就X確定 出到系統又變咗O確定

sony發行既歐美game又會用返O確定，搞到更加亂

有人試過因爲咁del咗件裝

呢排煩到仆街 芒亨同fifa
好彩芒亨唔save就冇事